# bookManagement

とりあえず作ってみました  
私もよくわかってないので、みんなで触りながら覚えていきましょう  
最悪やらかしても履歴から復元して直せるはずなので、気軽にやっちゃってください  
  
  
## グループに参加したら  
左のサイドバー > Wiki を参照してもろもろ設定してみてください。  
  
  
## 2018/07/20までの開発資産について  
『bk_20180720』という名前でブランチを作成しました。  
前の画面ではどうしてたっけ？というような場合は、こちらを参照してください  
  
  
## 超ざっくりこんな↓フォルダ構成で資源を管理したい  
bookManagement ： SpringBootプロジェクト。みんなで開発  
Documents ： 設計資料など格納
